# Olika webbklienter

  1. Vad är en webbklient?
  2. Vad har en webbklient för begräsningar i användadet av HTTP?
  3. Ge exempel på information som vi vill hämta med en webbklient
  4. Vilket programmeringsspråk skulle du använda för att skriva en webbklient. Varför valde du det språket?
